冇咁大個頭唔好戴咁大個口罩啦屌

講緊班女人呀，明知自己個頭細撚過五歲細路哥
仲要戴咁大個口罩
屌你老味個口罩浪起個耳仔度，好似浪緊衫咁
戴小童size啦好嗎，係到播毒